一人一隻勁過契媽的 ETF ！

MOON

2800

SQQQ 勁三倍

唸唔到2800外仲有乜選擇

買下印度 巴西市場etf啦 勁到

俾個 NUMBER 來！

2926

7300

2826

Yolo

MJ

呢個好似唔錯

7500

me專做伸手黨

Number 降